之前買咗iphone就話啫，而家仲買iphone9個d係咩事? 真係當手足condom?

你之前買咗繼續用都算

買新一部都特登買蘋果，咁都叫門檻高咁都好難做到?

咩電話買得

我會用iPhone 三分鐘內黎將啲核彈post 推上熱門

好問題